點解連登仔淨係講ive/vtc

明明有香港嘅好多間學院都有hd讀，
莫非ive真係有錢就收？

嶺南附屬果間真係有錢就收

老師吹奏, 無計

你鍾意入邊間都得噶